覺唔覺得呢兩句嘢好廢..

落樓 樓下保安：咦 出街呀？

返屋企 阿媽：返黎啦？

好廢 真係好廢

我答過未

三字經
返工啦
返學啦
放假啦
好早喎
好夜喎
咁早既
咁夜既
食飯啦
食完啦
食飽啦

樓下看更試過見我一出lift

落樓啊？x生

cls...

咁做看更係咁

熟嗰啲我一定會答唔係

有次我返屋企，阿媽話：返嚟啦？
我：廢話
跟住佢嬲咗我成晚